［求婚大作戰］如果係香港拍會用咩演員

岩瀨健—未諗到

吉田禮—萱萱

多田哲也—鄭伊健

鶴見尚—未諗到

奧繪理—蓋世寶

榎戶幹雄—洪卓立

精靈—燦神

求補充

咁老

岩賴健三 - 呂頌賢

咁班老餅扮高中生

鶴見尚 蝗種藍

成班人瑞加埋過幾百歲

咁繪理咪李亞男

好似啲大人扮學生果啲AV

我都係咁諗，唔係佢做得好過人，tvb一定搵佢!

呂頌賢做山p 仲老過伊健

拍比耆齡王睇

男女主角加埋要過百歲？

但作地又真係似樣嘅

精靈緊係danny summer做

叫重婚大作戰就差唔多

鶴見尚 — 呂方

屌你樓豬點樣諗到搵宣萱做吉田禮

耆英自助套餐？😂😂😂😂

蓋世寶

宣萱都得，咁鮑姐都得啦

緊係心穎啦， 要重現彈婚紗彈下彈下個幕

咁嘅年紀應該指離婚大作戰？

吉田禮一定係朱千雪

睇完cast 已經唔開胃

講20年後健三阿禮離婚
多田點追番阿禮

人瑞大作戰

拍比耆齡王睇？

叫離婚大作戰

搞到我又想睇多次
次次睇到喊到仆街
睇咗6次

多田比吉田揀左手定右手果度喊咗

係，頂綠帽自己俾自己

亞利路亞，chance

伊健又做老師

又真係幾合適好過中國版多多聲

老年版求婚大作戰

得燦神係ok

燦神： 你永遠唔會成功

鄧兆尊

健 = 周柏豪
禮 = 黃翠如
多田 = 袁偉豪
三哥 = 精靈

健 = 秋官
禮 = 阿姐
多田 = 家英哥

牛肉加蔥花 要烏冬嗎
經過那些年
only you you you you you